win 10 重置時出現藍屏，點好？

畫面就咁卡住，點算好？

情況好似條橡筋，條條fing

講笑。。。咪reboot, 再試重設